
                      A la altura de sus predecesoras, consigue hacer una historia totalmente diferente en un lugas que ya pensabamos agotado y que nos evoca las aventuras de Bilbo.
Un argumento fresco, dinamico, en algunos momentos algo de comedia adornado de ese alo especial que posee la Tierra Media.
Perfecta.
        
            